屌咩 水都40幾蚊

有村好耐冇見

重有冇玩針

重有無玩針

冇啦 冇左你好悶